我地應該去「教化」，而唔係態度強硬咁屌班「哪吒仔」

先排除班mk唔係鬼先。

我唔係濫用不分化不割蓆，只係想大家可以學狗嘅團結，不用盲撐，去提醒改善即可，不完美會改進咁。

年輕人嘅衝動、熱血、加長時間處於高度集中嘅狀態，係好易做錯事，教化就好，唔好郁下就你再係咁我就割。就如情侶之間吵架，唔通郁下就話你咁咁咁就分手咩，呢啲咁強硬嘅字眼，對件事無幫助外，更會傷感情，聽到會好唔開心，最後就分咪分割咪割，你有你做我有我再亂黎，咁就真係分化玩完了，不是各自爬山，而係分黨。

其實學下欣賞，我地有無佢地嘅膽量？你話佢鳩掟火魔法落地，無意義，我都同意，但你連拎住杯火魔法都唔敢喎，又點？我地唔好屌，要同佢地講可以點做，唔好浪費之類，咁先可以互補。

大家走到今日真係好難得，始終係同路人，溝通態度唔洗咁強硬，慢慢黎，如果連呢班「哪吒仔」都覺醒，離勝利不遠矣。